如果藍店突然變黃有太多文宣貼紙會唔會犯國安法？

係囉？想知佢地會唔會開唔到門做生意

如果佢地成間舖門口都係文宣
咁高調突然由藍變黃
一定比狗煩死 諗起都鄧佢地慘呀真係

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

點算好 有咩高危圖唔可以貼係佢地門口？

藍變黃代價大到呢

幫佢哋貼支持国安法支持香港警察

借力打力